927高院要人啊！！！15歲仔有無得保釋睇今次！

923早上係屯門法庭提堂，而家還押緊果個男仔，27號星期五係高等法院上庭申請保釋啊，高院呢次係唯一一次可以保到佢出黎嘅機會，學校紅底唔肯幫我哋手足幫，等佢唔洗坐住監過生日!!

日期: 9月27日
時間: 上午10時30分
地址：金鐘高等法院10樓23庭（可以聽審!!!）

921係vcity巴士站比狗截查嗰個15歲男仔，俾人搜到把長遮話藏有攻擊性武器，即係23號狗記招攞出黎玩嗰把爛遮啊，咁都屈係改造長遮入佢，加上之前本身有非法集結案件喺身，搞到無得保釋！

個男仔會喺9月27號高等法院再上庭申請保釋，今次係最大機會可以保釋到佢出黎，根據係律師朋友度打聽返黎嘅消息，屯門嗰個法官無咩人情味，唔係好掂，如果今次高院保唔到佢出黎，之後幾次係屯門法院上庭嘅就真係唔洗再諗保到

最慘係本身有非法集結案件喺身，保到機會已經唔大，學校仲要偏藍唔肯幫佢（曾經有案例如果校長肯出庭幫保釋機會大好多），923果日完庭睇住有2個係15歲男仔嘅朋友，上前想去問佢爸爸咩情況，點知比個學校社工攔住，唔俾佢哋接近爸爸，連1米範圍都靠近唔到，跟住乜都幫爸爸代答曬，都係叫佢哋返去睇新聞D廢話，咁嘅社工真係唔好旨意會幫到個男仔

各位手足，學校唔幫我哋幫，一齊出黎聲援提高關注度，同埋表達對控方將爛遮當做攻擊性武器嘅控告係幾咁唔合理!! 個男仔下星期過16歲生日啦，我相信大家都唔忍心睇住個男仔一個人係入面坐住監過生日，學校又唔肯幫，而家得返我哋可以製造影響力救返佢出黎咋，愈多人愈好，大家企出黎幫幫個小朋友

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

P牌推唔到

推呀

本身有官司仲要去921衝
為咩？

為左香港人

堆

推 推

下！衝？
邊撚到衝啊 睇過

人 手幫推

push

圍鳩個社工啦
助紂為虐

Not condom

927 需要你

15歲咋！！！！！！！！！！

為咗香港

屌你老母啦 又係你條仆街blame 鳩義士
五毛仆街死

自推十連

Pish

push
救手足

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

927 927 927

927 1030 金鐘

721
831
新屋嶺

搭黨鐵炸，衝？

推到大家出現

其實人多有咩幫助?

927全部人去高院，義士不是condom

差犬拎左件證物（果把所謂改裝遮）上電視開記招本身係咪已經妨礙司法公正或非法取用證物?
如果係，辯方可唔可以要求中止審訊?
求指教。

有咩可以做到

義士唔係condom啊

衝你條命

點解仆街就過得好訓得好

好人英雄就永遠要受苦

為咗我地呢班仲涼緊冷氣既人

再推

重要

為香港

Push

你睇下你幾膚淺

推
仆街校長快d死

香港人 養佢一世

p牌推

光復香港

點算好

推呀
齊上齊落！

咩學校

推
樓上見有人怪佢
根本依家軍政府 後生帶咩都錯既

手足黎 一個不能少

我相信就算個男仔冇帶傘 都會照拉佢
咁岩俾佢捉到個有案件喺身 仲點會放走

個日有不反對通知書
根本無犯法

係喎 差d唔記得左

即使冇都好 帶咩出街都唔俾 濫捕黎

為咗香港唔會俾好似你咁冷血、無知嘅撚樣送終

祝你早日返去大灣區 共享大灣區榮耀

到時見

為咗比你呢條撚樣仲可以係連登講戇鳩野

p 牌推

係得你條撚屌先係到鍵戰

pish

推
推
推

呢個人無衝，唔好屈人。

佢好似係遊行前3個鐘頭前，落巴士就俾狗屈。

打氣好重要！！

p圖推

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

佢會唔會一直比狗跟,之後就屈多一條罪

929 101

推推推

推阿

立條法禁賣咪得囉，拿拿淋啦

衝乜撚嘢？衝入你老母個閪度？

仲未放得出嚟

pp

支持手足 支持兄弟

收皮啦 當手足condom

救救小朋友

希望媒體可以幫手聯絡學校訪問校長 教師 學生 咁就最快比多啲人知

push!!!!!!

國際戰線 - 墨爾本要人!!!! 927快閃唱國歌+929對抗極權集會

邊撚到有衝呀？屌你老母閪

推啊

個學校社工阻9住晒，搵人一巴車死個仆街社工la屌。

推。

代朋友回覆

聽講有D團體都關注呢件事
有嘗試幫佢搞保釋
愈多人引起關注就多D團體幫
另外個官見到咁多人係法庭外面請求保釋
應該唔多唔少都會考慮下嘅

推。。。。。

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

撚

未訓輕輕推

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

。。

求下大家去支持下佢 聲緩下佢
比佢知道大家都同佢一齊面對

瞓前一推

推呀！

知道你可能會好驚又或者可能未睇到呢個post，不過，手足你唔好驚，有我地成班手足支持你

Tuiiiiii

推呀死黑警

個日個個話重防危險都仲入去，義士好有心

推 多謝你

推
沒有國慶 只有國殤

PUSH!!!!!!!!!

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家幫幫手一定要撐

推到有狗死為止

我有時間去，請問點樣入去傍聽？
要早幾多到？直接行入去坐底？

15歲仔

要人

，

push! 聽日見